{
    "question": "Salah satu syarat untuk menjadi wirausahawan yang baik dan sukses adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rajin dan harus keja keras</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "-bertanggung jawab<br>-jujur<br>-bekerja keras<br>-memahami konsep wirausaha<br>-tidak putus asa",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "produk-obat-tradisional-misalnya-jamu-termasuk-dalam-kategori-e-377",
            "question": "Produk obat tradisional, misalnya jamu, termasuk dalam kategori ekonomi kreatif ...    a. Desain\r\n\r\nb. Kerajinan\r\n\r\nC. Riset dan Pengembangan\r\n\r\nd. Periklanan\r\n\r\ne. Seni\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Desain </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga. Membantu yaaaaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-utama-yang-harus-dipertimbangkan-dalam-membuka-sebuah-usaha-a-956",
            "question": "Hal utama yang harus dipertimbangkan dalam membuka sebuah usaha adalah...    A. Lokasi\r\nB. Materi\r\nC. Modal\r\nD. Pengalaman\r\nE. Sasaran\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.modal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Pengalaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga mrmbantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-budi-daya-pembenihan-ikan-hias-jenis-koi-ada-beberapa-tahap-902",
            "question": "Dalam budi daya pembenihan ikan hias jenis    koi ada beberapa tahap yang harus dilakukan,\r\ntahap pertama adalah ...\r\na.pemeliharaan induk\r\nb.pengelolaan air\r\nc.pencegahan dan penanganan penyakit\r\nd.pemijahan induk\r\ne. penetasan telur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. Pencegahan dan penanganan penyakit</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena jika indukan tidak di cek atau tidak di lihat kondisinya bisa berujung fatal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-proses-pembenihan-ikan-dan-pendeder-668",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan proses pembenihan ikan dan pendederan!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pembenihan ikan adalah proeses perankan ikan yang baru</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "promosi-dapat-dilakukan-setelah-produsen-mendapat-hasil-dari-uji-666",
            "question": "Promosi dapat dilakukan setelah produsen mendapat hasil dari uji a.pengembangan    b.test market c.simulated market d.prototype e.preferensi aktual\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em>B.TEST </em></strong><strong><em>MARKET </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.pengembangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "surat-untuk-menyampaikan-berita-kepada-orang-yang-bekerja-dalam-s-598",
            "question": "Surat untuk menyampaikan berita kepada orang yang bekerja dalam satu kantor atau satu lingkunngan, misalnya kepala kantor kepada kepala bagian, kepala bagian yang satu dengan kepala bagian lain, disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Memorandum </p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Memorandum</p><p></p><h2><em>Maaf</em><em> </em><em>yaa</em><em> </em><em>kalau</em><em> </em><em>salah</em><em> </em><em>:</em><em>-</em><em>) </em></h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-menurut-pendapatmu-mengapa-peluang-usaha-yang-ada-harus-814",
            "question": "Jelaskan menurut pendapatmu mengapa peluang usaha yang ada harus segera diambil",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>itu merupakan kesempatan agar usaha kita bisa berkembang dan menjadi luas, jika hal tersebut terjadi maka tingkat pendapatan yang dimiliki akan meningkatkan sehingga bisa menjadikan kita pengusaha yang sukses</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah, jangan lupa kasih 5 bintang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kriteria-yang-harus-diperhatikan-dalam-memilih-kemasan-adalah-bah-354",
            "question": "Kriteria yang Harus diperhatikan Dalam memilih kemasan adalah bahan kemasan yang..    a. mahal\r\nb. tidak memiliki daya tarik\r\nc. melindungi isi\r\nd. Susah didapat \r\ne. tidak label\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. melindungi isi</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegiatan-yang-diawali-dalam-kegiatan-produksi-857",
            "question": "Jelaskan kegiatan yang diawali dalam kegiatan produksi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menangkap ikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu dan maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>MENANGKAP IKAN</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAKASI,JADIKAN SAYA JAWABAN TERBAIK YA</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "organisasi-kepariwisataan-regional-memiliki-ruang-lingkup-dan-tug-691",
            "question": "Organisasi kepariwisataan regional memiliki ruang lingkup dan tugas mencakup?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>mencukupi kerena setap hari mendapat kan tugas</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}